(集中) 6月14日!!! 裝備討論!!!

林鄭成棄子但唔好中計!!!
6月14日裝備好重要!!!
宜家仲有一個夜晚prep!!!

有冇方法可以prep 到!!

係架仔嘅防犯公具嚟

用法

記住帶
1)喼 (做盾)
2) 申縮晾衫棍

推
呢支野係江戶時代野嚟
叫刺股

我（神槍手）一個打十個 唔好圍攻我

推
冇裝備冇勝利
有裝備有勝利